[認真討論] 比較舒服嘅自殺方法？

人生好攰，有無比較舒服嘅方法？

冷靜唔好

非常冷靜

屌 我啱啱都想開呢個po

其實食安眠藥得唔得架？

試過哂d 正野未？咁快想死？
有人聽過世間上有隻藥令你個腦俾做愛high 六倍（傳你個腦分泌多巴胺）？ 有無試過一世難忘嘅迷幻感覺？
人生咁多正野，未體驗過就想死？

人生太攰了，好似神話中推石頭上山，等佢碌落黎，又重複重複，無乜意思

跳樓
好快死唔駛痛咁耐

好似好辛苦同埋洗胃會救到 其實最輕鬆應該係燒炭？

俾我屌屎眼爽死
點解你想死？

但冇左條命，你唔會知重覆嘅苦難之後有d 咩
唔好死啦，我覺得所有野都有佢嘅原因同意義

唔知著地嗰下痛唔痛？
痛幾耐？
有啲人話空中已經嚇死

唔知缺氧痛唔痛

我都想死呀樓豬，但想見到支那滅國先死

多謝你，但我唔死無用架

快

唉 想安樂死

呢樣我真係唔知

我覺得十秒內劇痛
之後就失去知覺
9估

係咪要好多醫生support 架？
要去荷蘭搞
等武肺過左仲未死諗下

有嗱事唔開心？可唔可以話我知

最可行，又簡單

以為係自己開post 同感
每日望住個鐘倒數，由日頭捱到夜晚，人生就痛苦少一晚

有經驗的人已經死哂
剩低的人只可以話你知有咩自殺方法死唔去會好慘

活著就係受苦係咩意義黎